死疤狗！！！準備幫夏薩特含撚啦！

我地巴塞保級隊撚夠車狗打咩，頭寒啦

樓主講得好 美斯識做就自己交解約金之後轉黎車

贏左美欺就做世二

講得好！！！